有邊啲女團少咁個成員就perfect?

叻得啡啡 - 維持四人

Twice - 娜璉 恰鳩我多腎

下最有機心先係佢囉 睇下16個陣佢同sana tzuyu一組幾唔合作 又唔一齊練習 以為自己禿鷹舞好勁？佢個樣樣衰到呢

以前點唔知 總之twice時期娜璉針對me腎就出哂面有哂證抓

以為可以個個鏡頭扮friend?

Red velvet yeri

娜璉 又柒又假

umji啦

野日

第一張老尷到

媽呀

仲有冇多啲?呢啲gif好好睇

Joo E

呢張個種自然流露最正
通常性格好撚差嘅女人先做得出呢啲表情

rv 走yeri

CLC秦妹

成日覺得Nayeon好似依個tvb甘草

下 原來nayoen 唔中意多賢

我兩個都中意

Wanna one 賴冠霖
好撚樣衰

8婆格

twice 走多腎同男人婆

可能睇唔起多腎唔夠靚呱
條八婆做節目成日素顏出場覺得自己係天生大美人

Ioi 衍生既團除佐ioi成員全部多餘...

Apink 少咁 南豬 完美！

屌你又真係幾撚似樣wo

爭拎獎 爭企C位

松井珠理奈

樓上

大家睇嚟有啲偏見
其實我娜璉唔係大見想像中咁樣

乃木坂
冇左邊個唔洗多講

第三張拎住張毯個個邊位?

好似係Seulgi

黑頭髮齊音個位 唔識讀佢個名 個樣好似徐濠縈

留名等睇once話twice一個都不能少
利申：豆腐死忠

Fx ,amber

Pristin Kyla
宇宙少女 Soobin
SNSD Tiffany
AOA chanmi
CLC sorn

Gfriend umji 咁樣衰都唔明點入到隊

又幾似

個笑容

笑撚死我

佢一出道嗰時好瘦 都幾靚
但之後肥左就樣衰
要瘦返先好睇

肯比我小下就perfect

clc個核突主領舞
black dress一開波嗰下真係趕客
嗰個dance break又核突

莊錠欣其實可以單飛
成隊都唔撚掂

睇d gif圖都feel到個陣cringe味

Momoland jooe

屌啦 覺得佢好撚正啵

佢個插蘇鼻想點

冇佢都唔會好似而家咁爆
短頭髮似馬騮果個先唔洗要

但個樣真係.......不了

Blackpink Jisoo 唱歌最難聽就係佢

屌你啦

Red Velvet 四人果時最perfect
本身已經唔中意yeri，早排SHINee鐘鉉出殯果陣佢衝出嚟果下真係 對佢更反感

More

勁正

Apink南珠

屌 唔熟嗰團都一秒get到你想講邊個

On9 正到傻

4個都好撚正

佢好努力啊

四個都好撚正，但我老婆最正

真係好樣衰

apink 南珠
gfriend 最醜嗰個 唔記得咩名

驗耳啦

泰妹 異國風韻

淫喎

佢先係團魂

第一次覺得多腎好女黎

娜連西撚到

不過twice

twice內鬥 正呀

Gfriend走隊長、長面怪同賓妹

Momoland jooe,整容失敗仲要出黎柒

成隊最鐘意係佢

媽呀 真係好唔大睇

twins 阿sa

呢類野好好睇

Snsd 孝淵

CLC 泰妹

Akb少左松井珠理奈就perfect

草蜢 蘇志威

WekiMeki：走剩度丁隊長同忙內

你唔係rv fans 黎咩？

Wjsn 好多人都多餘
覺得佢地分開幾個組合出道仲好

但係我覺得佢跳舞好撚好睇

Selena Gomez

講之前試下用下個腦？？

????

Agger 十幾個人 我唔知想點

睇一齊開心 發現CLC泰妹好醒目
有好多笑位
跳結婚舞
唔覺得小左佢會仲好
反而忙內入下一團女團可能好好多
睇live 覺得佢同其他成員格格不入 可能因為細個發揮唔到其他人都有既魅力

試下講人話..

第一幅Irene搶番mic個下好正
得獎感言幾時輪到佢講第一句

媽媽毛冇左jooe 都唔會紅
點會小左佢perfect
無左佢而家仲霉緊炸

大陸成員除左程潚，其他都可以退團

勁憎野日

Joy

睇唔明第二幅

more 西閪西 正呀

Yeri由出道到依家吸左好多anti飯

Twins

以為同一個人黎

女團啊屌 但呢個真 樣衰都算 笑起黎成撚個弱智咁 睇佢BOOMERAGE live跳舞跳到無力咁 認真啲練舞啦屌

其實佢幾慘 已經唔知佢入wanna one做咩
返去公司同小雞仔出道仲好
以家一首歌都唔知有冇唱到十秒

減肥前umji好似catgirl

似唔似

Babyjohn靚仔咁多

+1

+1
仲要奶共
又樣衰又冇實力

好撚型呀irene

吃屎啦佢 your name首歌佢果句歌詞啲melody都唔知咩事又唱到一舊舊 好似唸經咁 唔知佢係呢個團既價值係咩

娜lin咁撚柒咪拿佢影衰rm

More gif

吸大陸飯掛

媽媽毛=Mamamoo
唔好混淆Mamamoo同其他低質女團

Yeri都真係幾搞笑
樣又唔係最靚 又最矮
身材又唔係最好
唱又唔係 跳又唔係
咩都唔係
係咪想靠最黑人憎令更多人留意到佢？
佢成功了
個定位咁都可以咁臭串
鐘鉉出殯搶C位件事之後
有影相既活動佢塊面閪到
全世界都欠左佢咁

少時 sunny

圖呢 比張佢最閪黎睇下

媽木 mamamo
媽媽毛
媽媽毛 momoland

左邊想同右邊十指緊扣，但右邊唔拖

on9，Jisoo把聲聽落去不知幾舒服

仲洗問

RV Yeri for sure

兩兄妹咁款

平時無野個樣

鐘鉉事件之後 唔知咩樣

當日好多團都著黑衫 無記錯既話

真心覺得多賢個樣順眼過娜璉

東海心諗你乜撚野事
yeri仲要撞開佢

最恐怖係娜鏈仲要叫咩林三歲 扮哂可愛咁
原來背後係咁撚閪

咪玩 佢黑面唔係第一日既事
唔好再拉埋鐘鉉落水

正呀 吊 好撚正 女人呢暗戰 。最後個張 周x黑撚到

嘩真係好有個人特色呀

佢真係當Irene透明
好多片都見佢係咁

Momolnad JooE 係唔靚，但佢身型靚又唱得跳得有綜藝感，
我覺得 Ahin 就真係不屌，佢由個樣到身型到打扮都..

more

林娜璉

最尾嗰張好痴線

研究咗好撚耐都分唔到邊個打邊個

唔知邊個，之前save落覺得個表情太經典

最尾個張 推人個白衫係邊個

Pristin Rena

依家先知原來啲4代團不和到出哂面

好正
more

唔好再提鐘鉉啦好嘛。。🙏🏼

唔識
邊個黎

因為umji 脫飯
頂唔順佢個豬樣

寧願你唔識

有靚過咩

最撚靚係佢喎

依家先知twice係咁

Gugudan 冇不和

同樓主一樣 ..
Naeyeon 同Yeri...
之前都覺得佢哋兩個都好得意幾靚..

Twice一開始覺得多腎好醜樣,
但睇耐就開始順眼，反而Naeyeon愈黎愈西，unfollow曬佢哋嘢
多腎好女黎..

Yeri更加唔使講，PokerFace仆街face..
之前都係覺得佢得意...
之後不了..

Gu9udan 同 WJSN 都冇不和

無咗佢佢嗰隊都唔會perfect囉 好多柒頭

多腎雖然樣衰
但感覺好女仔
只係睇樣黎飯真係好撚膚淺
終於明白D人點解中2佢

利申冇睇16

本身好感野日 因為鐘鉉好錫佢 但出殯嗰日衝出黎 仲要望鏡頭 真係唔知佢搏咩
利申 鐘鉉fans

日久見人心...
之後應該會多人會鐘意豆腐..
利申我係其中一個...

BTW喱排豆腐愈黎愈靚，可能相由心生啦..

唔知咩團，但白衫好西

好有隊長嘅霸氣

diu nei 好L正..
好似..

唯一一個純種韓妹 踢走埋仲叫泡菜團咩

Oh my girl?

我覺得呢個似玩多d 喎

係
白衫 YooA 西裝褸 Binnie

第二幅多腎仲靚

有邊個無比娜璉恰過

頭嗰幾下係 但最尾一推你見個反應 擺明私怨

好霸氣好型

我覺得好似f(x)前成員sulli 男裝咗咁

最尾果下 根本係私怨mode開 咬曬唇咁推人

仲要有官方CP 都唔知點扮出來
子瑜都恰

Nayeon 同 Yeri 仲要隔團好fd
應該真係同類人

嘩屌。。本來仲覺得娜璉幾可愛
平時無乜留意呢啲細節位
痴線呢種女人應該成個團都唔鐘意佢

之前睇日本2ch
啲日本仔最憎都係娜漣
話佢成日上電視、出活動都係閪口閪面

如果唔計日本三位成員同子瑜
最受日本人歡迎嘅韓藉成員係多腎
下一個已經係彩瑛 娜漣跌出top5
日本人好鐘意多腎每一次都好努力講日文

其中一個post搞過排名選舉
用樣、身材、可愛、淫去排
娜漣差唔多全部尾三
反而多腎可愛排名高過佢

所以多腎粉唔使唔開心

呢張Irene真係型到呢
推都唔郁 企定咗個隊長位

第2張sana尷尬到

呢個係人之常情 大你冇睇101唔知咩事姐

但喺韓國娜璉好似高人氣嗰堆嚟
原因喺邊

其實本身幾鐘意Red Velvet呢對組合
雖然好多人唔鐘意yeri, 但理性去睇, 其實佢一開始加入對red velvet有好大幫助,
令成team 多咗好多活力, 做好自己需要擔當嘅角色

但係唔知係咪越嚟越大, 叫有少少自己諗法, 唔想淨係單純咁做扯線公仔
開始慢慢係節目上, radio上重複提及自己有作曲嘅興趣, 親近iu, 然後又係instagram
post 自己好似未學過唱歌咁嘅唱歌片同自作曲, 好似想行iu 條路, 由偶像變artist,

其實有咁既諗法絕對唔係壞事, 但係又有一句說話: 每個人有自己能做到的事同想做的事
客觀嚟睇, 個人能力, 才能 同potential 都咁缺乏的話, 都係乖乖做反自己作為偶像既事, 唔好擺一副好似自己與必不同嘅西面, 因為你要知道而家既組合係無你存在嘅理由

Gfriend - all

clc屎力加係邊個?

好正喎

cut 走一半人都得，好多都冇乜特別

多腎
牛奶妹
膠鼻南珠

仲要首happy程潚一歌詞都冇

邊個牛奶妹

AGGER 睇片都似

笑到仆街

Pinky 好慘

東海拉到拉唔住
利得直程望住佢心諗做乜鳩

有留意追開佢地 都知佢地大約性格係點
加上 睇過香港live show
只能講佢地好好感情

聽講去過twice fans sign 既都覺得佢對外國飯好閪

somyiiiiiiii😬

霸咗忙內個位但勁廢

塊面閪撚到

Sana 都憎

Sana 條腿

推人哥個 最記得101同狐狸搶c位

DLLM

好賤格 特登扯走人地條遮走光毛巾
究竟咩女人黎架

Mamamoo 一個都不能少
少時都係

退咗再妮就真，完全唔知存在意義係邊

多賢

睇完呢個post鍾意多腎多左

不能同意更多

真係好中意睇你地啲gif
四代女團黑暗面

仲要本身已經有staff想拉住佢
拉都未拉到已經衝左出去

利特
原來我打錯字
真係好唔妥呢個女人
成日都要威要活係center位

其實佢成日西口西面做乜鳩 係咪以為自己係水晶

可惜連水晶半成美貌都冇

momoland除左nancy,yeonwoo,留埋jooe黎搞笑，其他可以躝屍

屌你啦on9仔

屌啊 幾時出歌啊 等到發火

Jenny正喎
不過我自己覺得dia仲未搵到屬於自己既定位
佢地唱歌係廢
但識玩樂器又識作曲作詞
又有樣 隻腎胰就算尻數啦
Eunice我ok

我只係知mamamoo一個都不能少
通常4個人嘅女團都好少不和呢d情況
Sistar,gsd真係完全冇不和嘅傳聞/gif圖
同埋真係少事非

mamamoo

講樣嘅話apink可唔可以走南珠

野日.
金仔可唔可捉左佢

其實一個團4個人就最好，唔會咁多不和，又唔會分散哂人氣

水晶係女神嘅話，佢連屎都唔係

跳舞又HEA 唱歌又HEA
見撚到佢就無晒精神 唔知做乜鳩

純粹準備起身走姐

平時都唔覺irene咁有霸氣👍🏻

Mamamoo無咗邊個都唔得 而且無辦法有bias 個個都咁正

但係佢真係靚，同埋上綜藝都睇得出好多時係靠佢

三歲
睇落似三張

宇少難啲冇不和
應該好多成員都唔妥程瀟咁紅，啲jobs、綜藝、廣告仲多過成隊
btw 程瀟個人IG followers係成隊double

仲有璉靜由101到宇少大把黑歷史

就咁睇張 GIF 都覺得好鬼肉酸⋯⋯

其實我覺得sana條腿好彎😂

同意
初初開始係鐘意 Solar 同玟星多啲
之後發現輝狗同華莎都正到嘔，又搞笑

應該有幾個唔妥佢中國人都入到ioi
同喺pristin做主打

好冷血

第三張圖係yeri 推開人？

真係大團會比較多不和，當初少時都爆岀左好多排擠不和果啲
而家twice又係咁

鍾鉉fans+1

程瀟個到莫雖有喎
佢地成隊都唔紅 難得有個成員紅通常都唔會杯佢

四個都正

咁恐怖...

個個新團都八九個人，無晒特色

我本身唔中意多腎唔靚點解仲要做咁多樣衰表情
但睇啲GIF真心覺得佢好女

平時JYP話人嘅品格好重要
睇個插蘇鼻 唔覺囉

乜料

真心實力同綜藝感我覺得冇咩其他女團可以超越
冇冗員
每個人都冇咩包袱

我之前唔知睇邊到話moonbyul負責rap係因為4條友都歌喉好，所以總要個人做rapper佢就做左

但4個人唱既音域都有唔同，合埋就好和諧

其實moon d rap 係普普通通既 你又講唔出口佢好勁
不過佢同solar 個chemical 太勁

呀丞正到核爆

丞懵真人睇佢膠下膠下咁好可愛架
又間唔中撒下嬌咁

咁鬼惡都得？

pinky好慘喎
娜蓮睇睇下十足個啲虛偽八婆 但冇人吹得佢脹個啲

做咩wendy又脹返

第一幅唔係nayeon比人禁頭咩?其實即係邊個蝦邊個

上面多賢既GIF都好似特別靚..

真係不能認同更多 隻雞真係好八婆 好吃懶做mode..又成日博出位搶哂鏡

鐘鉉出殯嗰個有無source可以睇下？

上面有gif

係成員好心搵毛巾幫佢遮 驚佢走光
佢就啤鳩人 成個表情係：行撚開啦你

下我覺得moonbyul勁喎 成日自作曲
rap都係自己作 無乜幾個女團成員做到

成日聽人講CLC 泰國呀喪好差好差

就算點唔鍾意佢個look
人地對飯Nice到癡線，作為一粒星嘅態度一流
我fd係FS同Rapper睿恩傾緊計，大家語言不通，隔離呀喪即場主動幫佢地全程翻譯

我自己係音放廁所出黎撞到佢地，我hi佢地
係佢第一時間同我say hi，好活躍咁款

人地個面做得起碼做得好，知道自己係星都要尊重同親切囉

肥瘦都醜

佢迫走咗死者呀媽？？？

佢地成隊都成日一齊作喎
rap 不嬲係rapper 自己寫 唔係既咩?
而且我無話佢差 只係其他太勁
係我心中而家都係le 最勁

唔知道有冇逼走
但係重點係佢唔分場合全場著黑色得佢著深藍色不特止，前面呢個位只有死者生前最重要既人先可以企（通常都係老婆/女朋友）佢就企撚左，對死者同死者家屬都毫無尊重。

GREAT!!!!!

有聲

其實都只係有冇做到出曬面姐
不嬲都台上台下唔同架啦

我地野日交遊廣闊
同oppa玩到唔記得上台拎獎搶c位

咁你想像中又點先

你睇埋呀B (恩彬）佢煮野食啦
佢成日vlive煮野食，樓下d cm好笑到
叫佢唔好玩食物又高脂問佢食唔食得架

地獄廚神黎 好好笑架

我就完全唔聽KPOP既, 亦唔識邊個打邊個
不過一口氣追晒咁多頁, 剩係睇圖都好正囉

堂堂IDOL做人可以做到咁撚核凸

Umji 係source music 收既trainee 應該係gfriend 第一個入隊 話umji 點入到個d 收皮啦

講真你做得女團 點都要有些少專長掛
講樣 大家有目共睹啦
身材又柒 矮都算 反正成隊平均都矮
大佬你肥到咁撚樣
唱歌冇氣唔啱音 rap又難聽 連跳舞都hea跳
你話你有咩可取？

其實做得依行呢

唱功表演依類當然重要啦
係kpop界咁鬼多競爭者，除咗sell樣依個重點
對佢地最大嘅考驗係表情管理同埋忍
公司可以幫佢地包裝好多野
唯獨依樣自己食自己架咋

Laysha chaejin

其實點判斷一個rapper勁唔勁

唔想最後變引戰 個人感觀 我錯吧啦

璉靜係真樣衰.... 係佢Vocal救咗佢先入到ioi

係飯就打返啱個名先啦

已經靚左好多
入惠莉咪又係冇用
有個vocal 咁唱得有咩唔好
佢知自己唔係好靚所以先想有多D 機會表演或者唱 又比人話aggressive 爭c 位

呀b做忙內呢個角色做得好到位喎
性格又呆萌 軟淋淋咁 周不時dead下姐姐air
仲有啲笨手笨腳 孩子氣 惹其他姐姐照顧
最重要係如果無左佢 由Elkie做忙內 感覺上會好奇怪

如果韓國拍部美女廚房 我係pd我第一個請佢做參賽者
收視一定爆哂標

佢爭唔到c位嗰吓即刻黑曬面

有睇101就知其實佢係求勝心切同埋細過
同yeri個d 比差得還
番左wjsn 都冇乜黑歷史啦

有無新料？101聽到悶

屌你你個腦係咪忽撚左？

你無講錯，但同時be a nice person係最基本

無論你係普通人 定偶像都一樣
理得你才華幾出眾

人品唔好 難成大器

比人搞忍唔住西面當然係人之常情
但係呢個post d圖呀、gif呀有好多根本係自己特登做賤野

如果個人個格唔係衰，呢到好多圖根本cap唔到

成鬼日搞埋曬d食字爛gag
班姐姐望住佢O曬嘴
要姐姐照顧嘅話就唔太知內情
但佢呀周不時都要姐姐們提點下咁囉
玩創咗就收唔到果隻

我感覺呀B佢係少少怕生保
係街撞到佢都有少少呆滯嘅感覺
對其他人唔太敢主動講野，吖但係同佢講英文又好鬼流脷喎

d gif 好好睇

算喺咁啦，唱歌出身轉rapper，佢啲怒音喺幾正
仲有男裝星型到我喺仔都比佢吸引到

死谷爛谷都冇眼淚
霞姨同我扣起佢個飯盒！！！

個團唔得係世靜一個人？

之前咪有成員開live 睇到世靜唯飯d post 西面

明顯係好sad而唔係西面囉

真係無話差
男裝我都認同係特別

就算係 比你都想閪啦
一定由未出道聽到出道 而且到而家都係

joy真係好撚性感

講到rap真係,bp嗰兩個rapper都唔係自己作詞 知佢地有料自己作，就係唔明點解老楊唔俾佢地自己填詞

就算平時女裝我都覺得佢好型

有野日死忠入左黎逐個留言俾負皮

睇返佢當年點恰Jessica
上台拎獎嗰陣明推開佢
Sica企前啲或者講緊嘢嗰陣閪佢面
代表成group講英文嗰陣又唔比英文都講得好聽嘅Sica發言
一味自己講晒出晒位

補gif

美岐同宣儀都好好呀

利特睇到眼都突埋，成頭黑人問號

惠利個陣101直頭係迷之排名

咩節目?

個白眼就黎反到上天

vlive

呢樣真 睇到佢mix nine扮可愛

唔睇白眼 佢對奶超正

呢條片經典 yeri條八婆扮跌野拿attention 跟手講埋Irene佢台詞 大家記得留意埋Irene最後個表情

如果璉靜唔入既話都應該係得全昭妍同朴素妍入係比較好 惠利我真係唔識欣賞

其實直播比人問其他成員
唔係留意自己
真係會唔開心
99d人氣重要相差咁多

同睿恩傾計 好羨慕啊
想親身聽下佢把雞仔聲

兩大西人係同一隊 周姐 真係慘

3,4代團其實冇個靚, 都莫講話一團了

乜撚野娜恩雪炫suzy本身路人到西, 大把靚過佢地
elkie係例外

上次冇乜點傾淨讚佢短髮好靚
佢最後喪fing我手講byebye

再之前讚佢2015年街頭rap black happiness段片
佢即場rap俾我聽

其實睿恩都好nice架
佢地簽唱完玩緊狼人果時
佢主動行埋我地度問我地外國飯知唔知我地玩緊咩game，解釋俾我地聽

哇屌你老味 多腎咁撚柒都話靚 成班人去驗眼啦

好慘 我明架我知你唔係想話佢差

羨慕死喇

佢個心好靚

乃木坂46 西野七瀨

叫得上rapper(或者叫rap擔當)
最少都要識作詞
如果識作曲/監製就更好
flow,節奏呢D就後話啦

moon其實女團rapper黎講已經中等啦
更差既大把
應該話女團rapper出色既少

ching你肯定冇睇16

多賢人柒心靚
好過閪女人大家姐nayeon啦

LE

佢sixteen嗰陣 都唔算心靚啦吓話
兩個都唔好

審美觀唔同
允兒呢D我就覺得堅靚
suzy雪炫就比韓媒吹得太大
呢兩個掉落中港台去比都係好普通

屌你老母，你就最撚柒

冇牙
好差?

插蘇鼻差啲
同子魚1on1嗰時個格衰到

mamamoo 之前九龍塘地鐵站
有水板 momamoo 貼左個成員生日相
韓國就多 睇黎香港個位飯 好鐘意 mamamoo

同sana子魚一組嗰時好唔合作

都靚過娜璉

雖然成日比人話柒
但成團心地最好應該都係子瑜嫁啦

CLC/WJWN/Gugudan/EXID/Mamamoo

On9

嗰集係我睇過happy together 最好笑
佢喺節目好認真咁派膠

巴打我愛你

請問邊個史力加

我覺得係智孝
成日條片都見佢好照顧團員
另外，定延都應該好照顧隊友

Irene 後面連一齊講 Red Velvet 都廢事
頂 條友真係好撚假

你指邊個?
好多團啲女個鼻都好假

有聲 佢心諗緊點解冇眼淚

Miss A

一口氣走左一半

就算金太妍同鐘玹幾好感情 都無好似佢咁唔知瑰

大部分女idol既鼻/下巴都好明顯
練習生時期已經執好晒
非韓籍就整得少D

sinb果個好誇張....

壽星公唔錯架

女人友情薄過安全套
但真心睇得出Mamamoo四個女仔關係真是好好嗰隻

好sad 冇西面

哇屌你老母啲臭閪格出哂嚟 呢個女人心地好差

隊長有樣有腳喎
長面係咪yuju?

全中呀清，佢係有腦，fan service 又好

隊長已經係全隊最見得人果個
咁都走 ??

啲fans仲成日叫佢三歲
好撚噁心

戰雲密佈
諸葛亮 vs 司馬懿

南珠表示笑而不語......

more
冇睇16

韓國人中意啲厚咀 仲要冇唇形個啲

成件事錯晒

Gugudan 整好少

Hana 好似冇整過

對死人妖眼

開live睇到啲harsh comments
例如 串佢地係世正嘅伴舞
借世正嘅名氣上位...
係人都唔開心

每次都會令人對佢印象加分

隊長排世正

我屌你老母

智效同定延係喺twice入面
對子瑜最好

XX & fds 好多團都有
不過gugudan係最嚴重
世正solo仲快過團拎一位

去了解完再返黎

Sistar

娜璉16除左搵子瑜恰鳩佢挑機都無其他啦
互投果part仲上到major wor
反而多賢比高登話要唯8

好感情點少得exid

佢地好好感情

Fx Victoria

又幾得意下喎

咁都做得出既 佢一個養全隊9個都排擠佢

仲有Exid後期版, 不過早期六人版係有分門派

一齊沖涼

巴打留意到你好迷CLC吓喎

睿B把笑聲真係現場聽好鬼震撼
大媽式笑聲好鬼好笑

看圖說故事大賽正式開始

一有呢啲俾anti發洩嘅post就係咁多人討論

Bestie 抵死

潔瓊睥完Rena 臨尾嗰下係同Rena笑㗎 睇啲唔睇啲

點解咁似momo

咁你都信

係形象呀

篤完子瑜篤momo

屌，個po追到live 睇啲閪口閪面真係好過癮
Btw定廷同志效係最好嘅

Sulli點都先過Victoria

Victoria 成30幾歲 要個人發展都無可厚非
fx唔comback 都係因為SM唔捧
比資源rv同新女團

真心 求detail

詳細希望?

佢應該想講右邊嗰個
唔覺似...

mo不和有咩detail

娜璉同定延好friend
如果真係啲娜璉係咁既人點有定延呢種朋友

香港比較多e類女仔
e類女仔 係女仔圈子有收引力

No
Get到佢想講呀喪

係High Heels果期短髮個髮型少少似啫

真人根本唔似

其實志效真係好好
睇得出佢勁錫子瑜
Sana都講過每一次返宿舍 好攰唔想落妝嘅時候
係志效每次都好溫柔咁幫佢落妝
之前隻腳勞損 除咗跳舞之外
係因為影相嘅時候成日做蹲下嗰個
其實佢係隊長 企C字位都唔會唔合理
但佢無咁做
唔爭咪講唔搶位
但點解韓日都咁低人氣

利伸:鐘意sana

睇下人地exid 隊長幾大體

佢對波都吸左唔少飯啦

因為嗰4個外國人太屈
但話哂都係twice
點都高過 其他女團最top人氣成員

一隊搶 一隊分享

依張真係睇到心寒
好明顯唔係玩

exid 錢到而家都係平分 就算soul b唔係到 都係平分5個（除左le 既秘撈）
點比呀

再睇埋定延
好癡線 錫到自己嘅團員好似自己做呀四咁

不過娜璉係會同其他成員frd嘅
唔知邊次佢哋講過成班幾個去唔知邊個房玩食宵夜
日本嗰時
話玩到好顛嘅

jihyo又靚又大波
對member又好
應該多人鍾意架嘛

Twice 爆多d
終於知道d人咁撚閪

爭獎vs互推個獎
Exid隊長solji主動讓俾細嘅 hyelin又主動俾返姐姐hani 互相禮讓互相尊敬
感情好呢d位睇到 拎個獎有咩好爭 反正榮譽都係屬於大家

Yeri真係咩都有佢份
講緊唔好既野
格衰 閪面都算 仲要姣西
成日比人話佢姣男團成員
明知有鏡頭都唔理
所有對女性唔好既形容都係佢身上搵到

篤到momo個波

私怨撚即刻上哂水

Momo果一下應該濕左
你睇下即刻興奮左

其實多賢都幾cute幾靚呀

個眼神，仲要見親到係咁
好大仇口下，有冇人知道佢地發生咩事?

apink冇左娜恩最好

返屋企做我老婆

子瑜似係個種唔太識講野 有小小鈍 又無咩害人之心個種人 本身幾鐘意娜鏈 成日見佢恰子瑜就不了

隔離係咩團？

見到呢張圖真係火都黎
真係連少少禮貌都唔識？

雖然Yeri出現係開心左好多 不過佢招黑能力好強
中意左3年RV

呢度真係好多出色的劇作家，睇到我一路返工一路笑

子瑜成日寸nayeon

一睇就知巴打非池中物，得你賞識實屬萬幸
可惜總有部分小人有眼無珠

CL世界第一

多賢冇表情靚過有表情

你咁叻咪講解吓上面啲gif係咩事囉
人地就劇作家 你講嗰啲就真相

舊登個16PO 成班人反腎
又話佢比人杯 無人同佢玩
記得有張圖係JYP公司門口
得娜璉拖腎手
屌晒鬼叫娜璉唔好痴佢
依加變左娜璉恰鳩佢

知實有你d 屎忽鬼
所以咪話而家囉
睇清楚d 啦

仲要d 相都係個女人做主動 搏出位
一開始條友係諗住杯子瑜
之後見佢人氣高先轉左杯多賢 勢利到

exid同blackpink一定係女團清泉，和和氣氣

blackpink真係有啲保留,似係普通同事咁

呢方面我覺得girl day都唔差

手足唔洗起晒鋼wo
呢d野好主觀
我都係講自己心中果個姐
LE我都好欣賞

Apink呢

仲有mamamoo

Red Velvet - Yeri.

三個人定一個人嚟

blackpink得一個節目介紹佢地既生活,根本睇唔到其他嘢

巴打 我無起鋼
只係擺明引你班唔睇清楚既人
我不嬲都唔係引罵戰既屎忽鬼性格

如果金娜英入埋ioi仲好 覺得佢實力幾好係最尾2集先跌出11名

blackpink你連想見佢地都難

你忽撚大左?
聽過呢段未?

喂
拎多d fs飯拍 sns出黎丫

無記錯既話咁耐以黎好似得幾次fans見面會

三個唔同人黎

上:細個相

對

下:出道相

BP無乜綜藝都睇到似普通同事?
巴打鳩嗡上腦定係YG入面做?

一切盡在不言中

其實當時都估到係佢跌出top11
1Pick之前投佢嘅有幾多係佢啲fan

金仔表示屌佢都曬精 西口西面咁

點解你咁撚on9
拎d飯拍 節目出黎
明知鏡頭影住
你不如解釋下d死人死眼神動作好過啦

Rv yeri

咁老實講年資唔長經歷唔多嘅團好難話佢係好團結好和氣嘅

上面D眼神動作夠明知鏡頭影住啦

twice fans 大隊入場

叫 irene 求下金仔好過啦
擺明唯飯

twins 鮑魚

金仔睇中左irene

咁大個鏡頭

對住金仔仲點敢西口西面

Vlive都可以睇到既

仲有 唔好對呢到講野既人認真

有張圖係中間irene 金仔 之後一班官定唔知咩圍住其他隊員好似打雜企最外圍

之前有post有個cm好似話佢對眼天生係咁 不嬲都係咁望人

咁 blackpink 呢

睇周偶都知jennnie

[/quote][/quote]

第一幅GIF點都唔係大頭掛

做咩冇咩人應我D圖

最記得係子瑜出事嗰年，後尾係頒獎典禮子瑜講感想，得志效一路聽一路傍住佢，一路喊到收唔到聲，性格真係好善良

個時仲以為sohee會入到
前一集好似係11名內

到底佢閪啲定雪娥閪啲

志效真係好隊長 好暖

唔怪得做leader啦

以後唔反佢

有波有屎忽
瘦左又靚左
性格聽上邊唔差
點解反

叉up嗰期唱歌鳩叫好煩
佢唱歌好多人唔buy

我想問成隊有邊唱歌係得
而且佢已經好似係主唱 佢都唔得其他就

好暖

CLC都係，仲要成班都係傻傻地

同埋係恥笑佢做咗十年練習生都咁嘅料 仲有似thomas 不過佢上節目扮埋thomas又幾玩得幾搞鬼嘅

其實唱高音睇音域 佢本身音域唔廣 高音佢唔多掂
同埋叉up隻歌太高音其實好難唱
如果你有睇佢蒙歌同其實非主打或者慢歌LIVE佢唱得唔差把聲厚實

如果跟返年紀 ，由娜璉做唔知會點

破壞氣氛
btw其實佢做leader管到人?咁林

會同jyp係咁做愛然後jyp比哂所有資源同話事權佢

Weki meki呢條女，真係好柒，點解咁都出到道？

jyp團啲隊長都好似唔係管人type而係caring type

娜璉扑左都唔出奇

其實jane都靚女 high note又唱得 可以留返做主唱

其實娜璉同志效fd唔fd

把聲天生唔掂咁就咪撚做主唱

嘩屌，睇完要洗眼

練習生個陣已經FD

但無乜佢地嘅互動gif/相

佢真係好柒煩

正路玩都會唔打同推成咁，pinky啲隊友都好狼死下

佢個樣真心唔得

其實把聲係好聽,但唔岩唱高音

但冇佢momoland點會紅

可能係太柒先會咁爆

仲有101個個生 俞璉靜

weki meki有好幾個都好樣衰...

公司剩推度妍有情好過

唔係可能 係直頭因為樣衰而紅
但人哋夠guts唔怕做醜角殺出條血路
唔係樣衰仲扮女神扮純情

有冇圖

有幾多個女仔可以佢咁 唔介意自嘲樣衰 做醜角
佢紅係應份

有情

I.O.I大紅過再出道 Weki Meki金度延淚訴：沒想過這麼累

南韓綜藝實境節目《Produce 101》兩季分別催生出女團「I.O.I」以及男團「Wanna One
」，雖然人氣和吸金力驚人，但由於是限定組合，終究得面臨解散的一天。新人女團
Weki Meki當中的人氣成員金度延，就曾經是I.O.I的一員，但日前接受訪問時，她卻娓娓
道出「再次出道」的焦慮。

就算我鐘意咗apink7年都要講，南珠你咁樣我真係撐唔落…

真 本身覺得對佢冇乜感覺 剩係覺得佢好醜
但睇完Radio star 覺得佢性格好好 有夠放
唔似啲女團上綜藝chok哂聲咁 唔知做乜鳩

又夠放

但咁大堆頭嘅團剩推兩個人唔會有好結果

變左wg

好細心 定哥

唔整好過整，本身又唔係唔靚，係唔突出之嘛，而家搞成咁你話點好
仲有幾時先捨得CB呀

唔小心禁錯負皮

最鍾意小定

唔似咩 不過wg嗰個靚啲

坦白講唔覺得有幾好聽......
不過呢d野好主觀ge

度妍有情其實都唔多靚，特別係有情
只係101睇得多順眼咗

不和到出面
Irene咁紅都要霸來霸去

幾時開返個post係講關係好？
最近睇嘅每個post都係野日同twice為主咁
睇都睇到厭咗

關係好都講到唔好啦

想睇男團不和

Exid團魂

起底樓主就知宜個係佢慣用戰術
仲有幾個anti 見到這類標題即刻高潮狗衝入嚟

雖則見到Yeri搶咪搶位搶野講
而Irene面對Yeri都幾唔軟淋淋 幾霸氣
Irene私底下係咪都係西面人 定剩係因為唔鐘意Yeri

一開始就好睇同搞笑
但最近睇得多好厭

依段都好正

平時irene對yeri好好架喎
啲成員仲話佢成日粒聲唔出 自己走去比錢請客
似係yeri問題

依段都係rose帶住jiso唱

睇得出多腎好多次都想打好關係，呢種唔記仇嘅女仔娶得過。不過隔離嗰隻雞外送我屋企都唔食

clc岩岩出道個陣sorn好受歡迎架
係連登仔先話佢趕客

海外fans多到乜咁

乜CLC嗰Elkie有拍韓劇?

有

mark...佢值得更好
Solo都好過留係垃圾nct

之前呢套戲d演員vlive
男主角話想星期二拍戲
因為想同elkie 玩
三十幾歲既前輩都鐘意佢

@潮濕口香糖

韓國男前輩

大家咪再狙擊mark啦 佢無做錯野喎

又係你
扮乜
由頭到尾都係得你追撃佢

堅u定流，有冇片or圖?

Real
Vapp mbc 個到

玩....
不安，Elkie仲好細個喎，個阿叔係咪想食人隻豬
你知韓國娛樂圈幾黑暗又有潛規則
前排先有爆幾單

我覺得反而唔會囉
呢家韓國metoo咁勁
佢地仲會咁唔怕死去搞d女咩

多腎都好好架 唔好再鬧佢

因為係泰妹 呢度啲人不嬲歧視東南亞人
佢真係幾charm既 特別係性格

張相係鐘鉉自己揀黎Po

Sosad

BTW 韓國人對中國、香港、台灣 人歧視 成點?
對日本應該差啲，kpop都係呢兩年先有返啲日本人

泡菜對香港人幾好 好鐘意香港
外國人之中香港人最唔比泡菜人歧視

雪炫唔係靚 只係成個人睇落去氣質好陽光sexy咁解

咁都唔靚

頂呢張係因為啲人係度留言話佢地冇人氣唔好做直播 叫番人氣高個個成員出黎 佢地睇到先咁嘅表情咋

其實都係睇樣
樣貌就唔鍾意東南亞嗰啲
國藉就中國走唔甩
港台應該無乜嘢啩

其實世正唔係坐左係度咩？

韓國都冇乜歧視既 就算對日本都唔會
有日本人係用呢開拓市場姐

Twice踢彩瑛
Gugudan踢個男人樣
Pristin踢個鬼婆忙內
Dia踢最老果件
Wjsn踢樣衰果幾件（最後生幾件）
Wekimeki踢晒其他 留度妍 有情 壽星就夠
Momoland留返妍雨 Nancy jooe jane 其他全踢

彩瑛愈黎愈靚喎清 雖然冇咩特色

彩瑛果種健康性感美
Dia係都踢腎胰啦

列車vlive
應該9個齊哂
佢兩個人氣都好高
但睇到隊友同自己隊野被人咁串
點會唔Sad

左面果團爭拎奬，右邊果團爭讓奬

啱啱發現momoland有兩個黑長頭髮肥婆一樣樣 咩事

jane bboom bboom轉呼拉圈個樣好正 但下一秒笑個樣即刻打折

我反而覺得irene係要治住佢多啲 唔係霸

我覺得係因為香港人同泡菜人個樣喺亞洲嚟講算似
先無俾人歧視
其他嗰啲南亞樣太distinctive

我都覺志效最好
窩心

佢除左大波仲有好多優點㗎

DIA 個隊長幾實幾靚
點解IOI果陣輸左

唔夠人氣

有情其實都唔靚囉...

宇宙少女真係可以踢走好多人...咁多人都on9 對個團有副面影響

我鍾意的係佢個人魅力同實力

嘩 話有情唔靚竟然咁多負評
我直情覺得係樣衰囉

想問下覺得靚果堆係男定女

yeri係韓國人眼中係冇大冇細個種
irene諗法比較傳統 去到呢啲時候睇唔過眼好正常
但平時關係應該冇咁差

正常樣囉 唔算醜
同埋佢係有實力同魅力嘅

有情係衰在唔夠高一定要跟隊
ioi以能力黎講佢最萬能最岩solo
rap得唱得跳得
仲要綜藝感最好

就係世正唔係度啲人先咁講

咪坐左係度囉

順伊眼大大 精靈公主錦幾cute
彩瑛太c9 feel

Jane 小麥膚色幾靚
係皮膚麻麻

見到D人之前話yeri一加入就有第一
係RV福星真係笑死，無人諗過係首歌勁，carry人
條肥婆整衰rv個名 招hater
比番joy做忙內啦

純分享唔好話我
允兒唔係唔靚
不過我主觀認為樣貌同身型方面 雪炫仲正
除左允兒白雪雪之外
外貌Irene都贏

但允兒最大賣點可能在於佢好nice 語言能力高

啲Gif好精彩，More

未見過人形容彩瑛係健康性感
佢仲好o靚妹feel咋喎

C位果個其實平時YERI JOY 係企左手邊既
咁可能佢以為要企番official 果個位姐
但係西面,靈車事件,跌野搶focus 果啲真係唔知點兜喇
exid 因為經過低潮, 基本上5個人都無特別想爭上位

依家講起kpop最靚女已經唔會諗起允兒

好耐之前白色背心黃短裙
粒墨同佢膚色

momoland 個nayun同taeha 兩塊扒一模一樣

有冇不如真係唔會知 藝人偽人

我見過最撚柒樣衰既韓星

類似dara定位

apink仲一齊住緊宿舍,感情應該唔錯

momo先係健康性感

kpop最靚既兩位黑珍珠

Sone? 允允性格人緣都幾好 感覺幾完美
雪炫就身材有加成 樣就中上啦 未到水晶果啲靚女

允允&水晶kpop最靚

Mamamoo?

Momoland?

水晶似允多過西卡

好得人驚

子瑜都係呢類
不過我覺得雪炫靚啲
Btw好似話韓國冇乜子瑜果種樣，所以覺得子瑜特別靚

T-ara 花英 屌你老母

唔怪之得 got7個jackson
一開波話死都話自己香港人
之後賺人仔再話中國人
食哂兩家茶禮

嘩 真心hurt mina應該都唔好受 明明ioi成員都比人當二打六

Jisoo把聲做主唱的確係爭少少，但佢勁在和聲同把聲聽落去好舒服，抒情歌有佢把聲係錦上添花

同姐姐差5年,同樣係冰山美人,但就連姐姐冇既高度都有埋

本身想撐香港人
超 紅底
不了

允允嗰種靚，唔係五官好精緻嗰種，係睇落去好舒服，好清純嗰種 呢種氣質而家kpop好少有

其實唔係
我最鐘意mamamoo

Yg出得既星都有返咁上下架啦

其實英娜幾正
世正成個男人咁..

恰鳩我紗

初初出道就一般 去到hot summer electric shock就升埋仙

點解咁撚閪都咁多人支持

其他3個把聲太濃味 （唔識形容
要jisoo把聲平衡返 同dara一樣

不了,雙非奶共蝗+2
人地叫佢講廣東話 都要講蝗語

Elkie 肯認自己係香港人
仲要主動講 廣東話
剩係呢兩樣已經要支持

Elkie: I am from Hong Kong

由佢訓練左十年都無放棄、一直希望自己變得更好可以出道
到佢依家出左道就快三年都依然係咁純，對住自己啲隊友唔攻心計，仲會好好保護佢地

本身已經最中意Jihyo，依家睇埋呢條片真係更加愛佢

係似到癲

more
個手勢好似好熟下

蝗+2
Elkie bb
大約幾多分鐘講廣東話?

咪講隻港蝗

講講下女團 變左講男人仲要係蝗

其實本身佢個樣唔係我好果種，但睇完片覺得佢真係好重視自己嘅團員

我鍾意西卡多過允 西卡好有魅力

人地本土mk仔 nct lucas 係韓國2年幾
平時同隊員溝通用普通話 韓文 泰文
咁耐無講廣東話
就算講到疾疾下
Showcase 都主動講廣東話
仲要記得一個香港fans生日
之後既見面會同佢講生日快樂
Fansign 睇到認識既香港fans 又主動廣東話
佢d fans 仲話公司逼
人地夠公司逼啦 頂多咪come from china
蝗加二夠膽前輩想聽廣東話都唔講
話要講普通話
記得條友出道個時連國籍都寫hong kong 架
垃圾 功利到
聞到big 6臭錢味就變得咁快
之前有排ig 仲tag 自己係王嘉尔架
點解之前會咁on 9洗左咁多錢買佢d 周邊

嗰段冇講到，呢段2:30有講
佢上節目、vlive成日都會講廣東話

我明你意思，簡單黎講係另外3個把聲比較響同出，同比較偏向剛，有Jisoo把柔聲平衡好好多

利申: 真係好鍾意Jisoo

睇youtube見到依幕笑左 美女與野獸

佢個人都好柔咁 睇佢跳舞唱歌講野

美女係邊

邊到美女

kpop黑珍珠竟然無子瑜

有冇人覺得健康性感呢個詞語好on9
本身性感既意思就係引起別人性既慾望 仲分健唔健康

上面話雪炫秀智吹大左
我反而覺得係周子瑜吹大左

唔覺有美女.....

見到大家討論子瑜
就諗起子瑜好純真地話9 sana係壞人條片
仲話要避開佢

周潔x 先吹大左
好多人話佢靚

認唔到 dia黎?
彩妍又係吹大左

子瑜唔算黑啦相比yuri,seolhyun

老老實實 要利申自己男定女先
我覺得男同女審美係唔一樣
我話靚既 老母話普通

btw
Nara大家覺得靚定吹大左

靚到傻

但我見到野獸與野獸

健康應該係指身材唔過瘦
唔係個思想

Zy黑得好有村媒feel喎ching

姑

呢張圖唔掂喎

個人覺得sulli靚過krystal

冰山公主

妍雨都唔靚，仲有邊個靚

事實上佢係幾醒
借完你香港上位咪番大陸 只係佢個程度好似街邊食屎狗咁
人地見你平時香港人咁撚高竇 突然有個隻忠狗咁咪開心囉
但係一諗起佢之後好似exo 個三條撚頭既路線就

Hea乜柒呀 你搵一段出黎睇睇
你老母最精神 日日比人屌 on9仔

之前有人講過 elkie 似electric shock 嗰look嘅水晶

ㅋㅋㅋㅋㅋ <

事實上港女甜好多
我覺得重正

sinb就似sica,elkie唔似喎

佢啲氣質真係無撚得輸 單單tshirt牛仔褲都好有味道

呢張發生咩事？搶野講？

見唔到個閪女人撞開人咩

咁都叫撞開咩 最多咪叫埃落去

邊撚到有美女

平心而論單睇gif 臺妹個樣似係sad 左
不過無後續睇唔知係點 好難分析

無可否認 娜璉唱功唔錯
但係份人真係好八婆 樣仲要整過都咁樣衰 d韓狗仲要話佢靚
記得係sixteen頭幾集 sana表演越南春卷 佢已經瞄嘴瞄舌 好似好睇唔起人咁
然後到同周子瑜battle 佢唱Santa Tell Me果集 佢又瞄周子瑜唱swag
去到有一次淘汰 佢又扮晒野去攬個比人淘汰咗嘅女仔 又講埋d風涼野「叫左你唔好咁嫁啦」

至於多腎sixteen 果時係唔係突登唔同sana 周子瑜佢地練習就唔肯定 因為多腎有講佢去左醫院 練習果時一隻眼戴住眼罩 而果集佢地好似係表演Problem
但係反而專登唔黎練果個係另一個出唔到道嘅女仔好似叫敏英 又樣衰又冇自信 好似一開始有話佢同志效、定延同埋娜璉會一齊出道

係呀 6mix
因為lena and Cecelia 走左重新策劃先有twice

就當呢張唔係
但已經有好多張閪

仲有廣東話啲發音同用字同韓文仲好似
再加上香港人識埋國語、英文
亞洲嚟講算最易學韓文

又話韓國人好講論資排輩
佢年紀又最細 地位又唔及隊長Irene
都唔明點解佢可以咁大口氣 成日爭住出風頭

遺傳老豆氣質

6-ARA超有團魂

一開始都覺得sana冇乜野
但佢成日扮傻 賴天然呆咁
又成日做埋d發姣動作 又lam唇 又突登自拍影埋落自己對波
對佢印象大減

Elkie 喺韓國兩年半 由0學韓文流暢到
啲隊友同劇組都好驚訝

等我仲以為OH MY GIRL應該係最FD最冇不和嘅一團

真係好可惜 5年青春就咁無咗

子瑜突個頭出黎
佢以為佢想挨個頭埋去
咁佢咪挨個身過去比佢挨
點知子瑜又縮番入去

秀晶秀妍

好似話有場showcases定concert
有一、兩個成員 西面西足成場

DIA

嗰4個真係好好脾氣
yeri 冇大冇小 爭住出風頭 個格衰
都忍到

你Hard sell到有d煩
利申 對佢無野

等緊佢地重組

應該係DIA

都唔只4個啦
好似成間公司都好錫佢 忍到佢咁

重組我諗都無乜可能啦 6ara都唔細了 智妍都已經25歲

好想知係同一個宿舍 點忍依條八婆

Dia個跌bra女人

咁應該真係有父幹

likey mv開頭喺度un屎忽嗰吓唔知做乜鳩

正想講有2個胸既女人,之前以為佢幾好

佢被人排?
showcase 都西足全場好誇張

突然自拍影埋落自己對波？？？！？？！！？

圖？

人口

點解個個都咁錫佢

le唔差 但CL係最TOP

係咪眼殘

你喜歡點睇咪點睇囉
我就睇晒成個VLIVE既
子瑜後面出現都係縮係度門出面唔露面唔知做乜鳩

慢左搶唔到c位 都要夾硬逼個位

當佢妹妹咁
女黎講最細係佢
張相係佢出道無幾耐
講真都唔知佢地依幾年仲係咪咁fd
諗起佢衝出黎
個樣好傷心咁 但又一滴眼淚都無
係一滴都無！
泰妍果d喊到收唔到
佢到底憑咩企果個位
個鏡頭仲影緊Key喊緊
佢就攝鏡係到做戲 但又要無演技
佢真係痴撚左線

咁佢本身係2號位

依個唔係黎
官方企位黎
佢係企Irene隔離

[img][/img]

依個唔係搶c位掛

比人咁逼走 比你都匿埋啦
上面話咩挨去子瑜度位巴打真係笑死我
所以你平時想人地挨落你度 唔係攬佢/叫佢過黎
而係成個膊頭隊埋去？

屌 一直好憎多腎 睇完上面條片同d gif之後開始對佢改觀 企埋娜lin隔離多腎順眼好多 娜lin真係好撚西 西到出曬面 祝佢有日跳跳下舞啲假體矽膠跌曬出黎

泡菜好鐘意港星
舊時香港電影 佢地仲熟過家陣啲香港人
劉德華梁朝偉果啲佢地覺得好神
所以佢地都幾鐘意香港

一般後生韓國人識唔識周星馳，周潤發呢D？

Irene西面西得好正

有無Irene 西其他人圖

比埋link你 唔知你睇唔睇

2:07:30 子瑜匿埋係門度後面話要走
入完房就縮埋左一角
2:10:40 之後就係上面張gif
縮左係角落頭咁岩比人影到 say個hi
出黎露埋樣就走左

同埋比人挨個point係話
子瑜伸個頭係娜璉膊頭附近
令娜璉以為佢想挨先伸個人埋去
唔係娜璉主動想要子瑜挨 伸個膊埋去頂人

你想屌柒娜璉可以繼續
上面大把圖
我單純想講依張圖係子瑜縮黎縮去唔知做乜鳩
好似一開始九分鐘左右食野已經開始縮埋一二面

Yeri 笑個時好似蓋世寶

無
無位比你入sorry

亂入 想問有情真係有1米59
Google咁寫但睇落唔似...
佢綜合實力真係幾好
可惜隊友有個好似壽星公

1米56
佢報大數 ioi時候自己講返出黎
壽星公剪左陰之後 靚左

1米56算矮咩
好多矮嘅女idol都差唔多
不過佢企度延隔離身高差先咁明顯

用少時啲歌去襯托其他女團真係好咩？
佢地又唔係冇歌

韓國啲民族主義同中國有得揮
Aoa早兩年講錯唔識 抗日 安重根 被人屌到仆街
Tiffany up錯 日本旗被人屌到節目要中途退出

始終一齊捱過苦係唔同啲

最尾幅圖謝幕都有得黑？

應該係經理人叫子瑜入嚟叫班姐姐走，或者子瑜真係好攰想走，所以縮係後面無一齊玩。
之後行上前見班姐姐仲打算繼續玩，所以自己一條友走先
同埋睇真啲條片，根本娜璉個膊頭只係掂到子瑜啲頭髮，子瑜就縮番後了，邊有頂到啊

屌 最後個張係pristin囉 唔好屈9我娜璉
不過都好憎嗰個女人成日蝦我pinky 屌佢老母又樣衰 pinky好佢好多倍

屌，我覺得俞璉靜一定要踢。
雖則佢唱歌真係好聽，但係你有睇101就一定知佢人品唔太好
你爭唔贏小組center 係你實力唔夠人好就認左佢喇
一直係度發脾性hea住練，個態度又唔撚好喎
仲有個樣，一睇比人既感覺就係個啲壞女人既樣

Oh my girl
YooA!!! 佢係最純真！跳舞又好睇

你漏左寶拉

覺得娜連同野日好適合拍古裝片演後宮妃嬪

條女好似係姜藝彬，又一心機婊黎

唔認真望都會比佢fake到 睇留言上面應該好多人比最尾嗰張fake左以為係娜連

痴撚線 臨尾果張條女個款直程好似講緊：咩啊推你咪推你囉 大撚把人望住 你冇得還拖架啦

上次去韓國
有個阿珠媽人問我係邊度黎
我同佢講香港
佢即刻係我面前跳 對你愛不完
我嚇到眼都突埋
突然間跳舞

大概尾3分鐘

大推母女Line

睇多啲西方國家嘅女仔啦
你就知咩都健健又性感

［ 真 慎入 ］

search一search 6mix係咩
搵到啲咁嘅野 [img]

仲有定b嘅長髮照
2018/04/05/050125_2d3b182d0944d38c005a5bcd88cf6fc4.png[/img］

平時子瑜都係奇奇怪怪架啦

Mamamoo 玟星

咁樣睇 覺得志效好似靚啲

定B長髮照

王小虎！？

其實佢啲手腳腰比例麻麻

踢啦 阻住佢solo

佢地ig發左聲明想繼續用t-ara個名活動架
等佢地好消息

睇黎平時好憎對方，一直忍住

如果你咁講 sistar都好多人buy
咁一樣係嗌既style 高下立見

呢個post最恐怖既除咗啲女團之外
仲有啲人一見有機會屌人就上哂水
冇野都講到變有野

其實一直都有少少覺得金世正埋唔到IOI堆
好明顯有度請夏采妍somi依幾個已經一堆左

覺得有情有實力得黎好謙虛
101果陣完全唔會同人爭c位
做過c位識得感恩 好難得

肯定啦 今年新年有一日假都死黐ioi堆食飯

仲要rap好跳舞好又唱得下 性格又好
上面有人話佢樣衰 我個人就覺得佢一定唔係靚㗎啦 但一定唔係樣衰
同埋其實佢好鬼得意 你講得出佢樣衰我唔知你講佢外表定性格 但係睇得出你無乜留意佢 唔怪你
btw dodaeng萬歲

係囉，平時行程重疊左都走去埋堆

天生 西面美女

如果天生 我選擇Gugudan hana好過

樓主開po其實次次都引緊某一堆人出嚟
佢地po圖又po唔悶嫁喎

由出道開始一路整落去，真係好成功好標緻

呢個真心唔明 定係佢淨係對住女人先咁衰格

唔小心負了皮

水晶細細個就底子唔錯，
係大大吓有腮骨

正 有無more

RV Yeri
Yeri 爭獎,博出位,性格有缺陷

對fans 最好 係多賢,暖女黎
有次我朋友係日本，飯mina 但mina睇唔到
佢幫手叫mina
睇得出其他人都中意佢，Sana momo

西大家姐係大家都怕左佢咋
16 果時屌9子瑜，又搶隊長野講

佢有咩資格講以上是呢一句。。。

如果水晶都有整 咁日韓全部都有整容

個鼻咪有郁過

而且日本整容都真係唔少

咁都係小整姐

人人口味唔同 我有fd都係

咁所有女星都有整容

路人想問企最左邊叫咩名,好吸引

wendy

有啲同意

應該得子瑜

左係Joy啊嘛

屌 睇錯以為佢問右邊 陣間要驗眼

佢地嘅左邊
定相嘅左邊

著褲=Joy

講Jessica 又點可以冇呢條片

佢好似係金英敏個姪女

我屌 sunny嗰陣都係因為李秀滿而入到少時。
又唔見佢串串貢 西口西面咁.
佢一個𡃁妹憑咩

好耐之前傳Joy係
而家又傳Yeri
親戚論真係得啖笑

中途加入都咁西先攞命 實力又唔夠

宜家作料真係證據都唔洗比都有人信

整容咁又點
你唔係以為8090年代嘅藝人無整容嘛？
只係當時嘅審美同而家唔同，
同埋整容技術無咁普遍，
唔會好似而家咁普通人都走去整咋

早d睇清楚好過d人呃自己話佢係公司迫既荒謬說話

Exid好似冇黑材料

點解呢種樣都可以出道

成隊癲撚到
跟本唔會悶

高下立見
又靚仔同高過佢又肯主動廣東話
唔該香港fans 唔好再話蝗加二係香港之光

高下立見
又靚仔同高過佢又肯主動廣東話
唔該香港fans 唔好再話蝗加二係香港之光

上面reply 錯

其實有情係可愛type
加上全能咁制
依家放佢同度妍二拖六難搞啲

more gif

嘩
我覺得Irene真係好勁
忍佢忍左咁耐
仲要大佢咁多
條8婆真係無大無細
妖 佢幾時摺埋
連出殯都可以搞事
佢成個人都好有病
點解可以比佢出道

出道前好多人講緊佢MK 黑歷史
唔講以為好多人好憎佢

睇左佢扮JB條片
個囧樣 笑死
係咪想行搞笑路線

Momorin

妍雨有d似子瑜

MML孖寶

妍雨正好撚多

少女版萬綺紋

Mk仔去泡菜之後已經由mk仔變左on9仔
ADHD咁

屌

啲圖好正

會唔會佢同鐘錫真係好fd 鐘死左真係傷心衝左上前呀？

Rv個官方企位唔係 joy yeri Irene selgui Wendy 咩？
佢只係企返自己個官方位啫

其實irene都好西
成日以為自己好靚

好正

佢上周偶都講過自己靚到中學考試都成班人喺窗外面偷望
但佢的確係好靚

但後生一輩應該唔識港星

痴線 本來只係想追post恥笑下d西面人 頂呢段片好引人入坑 同成個post既氣氛係相反 睇完變左定延fans啦要

食飯都話不和
唔去食飯就話啫

佢有整容？

舒淇

講開又講
呢張影到佢真係有少少90年代影星味道

下
允兒 kystal 徐賢都靚過佢啦
我覺得佢仲好作狀

對眼分得開
咀唇又厚
好似舒淇

你真心唔明？

徐賢喎 眼疾？

世王忙到仆街 那有時間
BTW 101果陣兩個巨頭咁爭法 點會關係好

唔明

靚喎 又有氣質

農曆新年有一日假約左出黎
世正自己講出黎

反話

係Joy呀

堅

Momo

志效值得更受喜愛

佢眼，鼻，咀唇，下巴，面形都執過
仲要整衰咗
定韓國人覺得咁先係靚

屌你24個鐘都要笑笑口咩屌你老母

娜連：格衰
多腎：樣衰
彩瑛：0存在感 多鳩餘

佢未去韓國已經係咁
on9都溝到咁多女，做到mk妹界男神

話我迷信都咁話，
啲面圓圓、眼大得嚟又唔凸同鼻頭有肉嘅，性格通常都幾好
但啲塊面尖削、唇薄都係性格冷漠同刻薄啲。如果咀色係紫色嘅，直頭係小人嘴

本尊出黎澄清下

Umji咁正都冇人要?

佢啲行為加性格襯落佢呢個樣真係好可愛
相由心生咪咁解

唔係話你哥句

正喎

話娜璉多賢不和既睇睇 ~2:57
娜璉隔咁遠都申手摸多賢頭安慰佢
(電視台剪得差，一秒都冇就轉畫面）

其實不論你係THRICE 定ONCE,成段得獎感言都值得你睇，佢地從來都冇因為得獎而驕傲自滿，反而係更感恩一路走來既人和事
(btw又係時候吹奏志效 喊都咁好睇）

本身都樣衰仲要係鏡頭面前搞d咁既野

睇到志效喊我都跟住眼濕

唔明點解啲on9仔睇完啲gif重係到自欺欺人
想問支持娜璉班傻閪係咪其實同一類人嚟
覺得恰鳩其他人係無問題

三歲係天生西面樣 最多唔太識照顧人 但佢冇恰鳩人 佢反而仲成日比定延恰

佢對多賢係一舊砂糖十舊屎

你就真係三歲 咁都講得出

個女人擺明當人玩具咁撚

唔明點解啲on9仔有片有相有gif都重係到自欺欺人
想問抹黑娜璉班傻閪係咪其實同一類人嚟
覺得造謠抹黑其他人係無問題

幾矛盾

傻閪

睇返原片yeri搶獎搶到成功為止 irene逼於無奈都係俾左佢
0:26

好似開心速遞大小姐

好索

志效不嬲大波心地好
之前減肥減到勁辛苦慘到

娜鏈把聲勁煩 仲成日扮cute

true 我仲未知呢啲野個陣已經唔鐘意twice節目見/聽到佢

JooE 好得意

Great!!!!

好撚柒

佢地呢

激動到 陰功咯

首Heartshaker一到副歌真係要即刻較細聲

試下唔好做多左。。。。 講緊twice你都要夾硬貼。。

佢做多左都唔係得今日

Red Velvet 冇左Yeri就完美

慎入 極老尷
Yeri究竟點出道

論樣貌就應該子瑜靚d既,論舞姿&表情就妍雨好d

點解佢啲口音咁大陸feel

佢之前係香港口音好正常架
係泡菜幾年冇人同佢講廣東話
主要韓文普通話泰文
仲要隻隻語言都唔係好識
韓文又me you 普通話同古天樂有得揮

第2張朴寶劍？

唔係RV粉但有留意開
勁睇唔過眼Yeri
成日搏出位

成隊twice

Clc同大家所討論既團黎比，真係清泉中既清泉
實力顏值都高，可惜紅唔到

成間cube都係
今次五邊形應該會彈起
個勢幾好

志效留低

hello venus又係幾好 但公司問題
do you want some tea真係好好聽

Hv 走左2個高質ace 之後都應該唔會紅到

係 之後係咁出性感既 冇眼睇

alice 同Lime 都算係既

啊粉同村姑一個都不能少啊屌！

啲歌好聽，睇到啲樣又幾靚，點解紅唔到？

啲歌真係唔係會紅個類

Hani顏藝

hobgoblin 真係

今次black dress 幾好
之前鬼怪幾特別 可惜泡菜唔接受
無架喇 唯有等神曲
一係自己係台上仆多幾次博下注意
依家咁多競爭 真係要爭取機會 上多d節目

Sosad 唔紅既佢地
應該好快要同hello venus, exid 一樣
轉性感賣肉style

想像唔到承姬賣肉 ......

其實我唔覺

問題係CLC太國際化，有啲泡系成員唔夠twice咁有吸引力，外國成員又無乜特別，包括後台同身材，你知唔知宇宙少女啲強國成員咁紅係有原因，有家底有身材仲有話題，開球禮都要打吓空翻，CLC果啲相比太濕碎了...

之前喺到開post個個去過做練習生嗰個好似就係話之後會有個港仔出道
就係佢？

門面黎講 佢算好top 冇死角

佢係24小時都西面 笑又笑得勉強

肉地
我都想像唔到 錠欣、恩彬
18,9歲 仲細個咁快就要跳淫舞
好似逼良為娼

幾中point
CLC好似得嗰次 隊長露bra有過少少話題
不過同hani果個fancam無得比

+1 個樣好無特色
係靚 但係個樣好唔自然
SM又靚又有特色真係得李沇熹
果然做到演員係唔同d

係 標準韓國整容樣 難認 joy反而仲好認過佢 你話佢以前靚到點點點 睇佢啲學生相唔覺

其實我幾鍾意呢隻，起碼有印象先，
佢地其他歌都大路，點會紅得起

禁錯負評

嗰個巴打

Yeri真係同勁多男idol傳過有野
同勁多男idol玩到勁埋 成日見拍拖傳緋聞都有佢份

乜程佢有家底㗎？

同人笑下好似益左你咁嘅感覺

點解講明女團討論會有一堆講男團嘅嘢

我會咁睇囉...

強國入侵人地娛圈,3番四次毁約但都仲參你強國人玩,唔係錢作怪會係乜吖...

上次我睇過宇宙少女套 宇少看SHOW 其中一環係講佢地去食海鮮...講真好少女團响節目可以食得好似佢地咁豐富 ...但成個節目睇左幾集,除左IOI前成員之外,唯一記得個成員都仲係程大帥...仲要個個成員都會巴結佢...我會覺得呢團女咁多人,洗費咁大...你話成員中無人係有家底去支持呢個團既...我打死都唔信!

有錢唔係因為背後有樂華咩

估架咋

無圖吹水大會

有冇片

殺呀

佢兩個都豪邁奔放型喎有咩出奇 你話見到娜英同采妍咁打就話姐

純個人諗法...不喜勿插!

我講露bra。。。

果個無野睇的

除曬褲先話無野睇....

睇唔明
唔係普通mr removed?

依個係拎左獎之後散band
冇咩好講 正正常常

Joy棚牙 不了

好片齊J

其實exid d隊員點睇 hani 就23m views，自己就wfc

咁都露左....

hani果條有咩好j
乜都冇露...

睇你會注意女人咩部位啦!

講緊佢唱功 比較後面yeri唱嗰陣個表情好尷尬 老實講佢唱呢首歌真係好唔掂 Wendy 去到後尾都唔唱 冇理由全部佢唱晒

咁肯定唔似泫雅同佢D朋友喇
exid真係一齊捱過低潮
hani咁辛苦幫exid由暗星團變為有人識
慢慢其他隊友都被人注意
我覺得佢地多謝hani都黎唔切
呢個機會係好難得

如果公司死谷爛谷hani
又唔肯幫其他人
個團一早解左好耐
其他隊友都有solo歌
公司擺cover上youtube

返工為姣仔收兵

好似係佢連歌詞都唔記得...呢條女都真係撐唔落!

點解變左J圖J片區

佢同wendy唱歌搞乜

yeri係咁係台到行黎行去 拍子又好似入唔岩 剩係唱自己部分 其他成員部分唔參與 真係睇到我都好老尷

到時唱左又會比人屌搶人地part 其實得兩個人填唔滿個舞台就好尷咖啦

其實我覺得子瑜唔係唔靚 但有啲overrated
我覺得佢係80分 但傳媒就推到佢上90分甚至再高啲 然後你話佢其實唔好好靚又會比人圍
btw 由上次八婆post到依個 越睇越覺得多腎同火車頭靚左

0:24
都唔係好差姐

本身對yeri印象就只係葬禮衝出黎條女
見到大家係咁講 之後係YouTube搵到

又見到個個nayeon

Yeri真係破壞左成隊野

真係神神得好誇張

我諗係佢的態度掛 唱唱下又笑
同埋平時睇的idol 都有100分
呢部唱k機 好低要求

真係神化得好誇張

要講靚大把女idol都靚啦
子瑜唔係唔靚個一定係吹大左

越睇tzuyu越似umji

發覺啲anti講人唔靚既時候
就突登攞人地炒哂車啲相 玩緊過山車既樣都搬埋出嚟 跟住屌人醜
講人唱功唔好就攞encore stage
encore stage有幾多個人會認真唱

佢連歌詞都唔記得喎

現場唔柒 比人remove左bgm 係youtube先柒

邊到似呀 大佬

呀喪家底好撚勁架喎巴打
老豆係泰國總理左右手黎
有錢到癡線

我原本以為係想講咪嘴
睇咗一半見佢都有開口唱就熄咗無睇
原來係講忘詞

去過twice fansign
勁深印象係娜璉勁西面 上面都有人提過下聽講佢對海外飯西 睇黎唔係得我一個係咁
見到上面d gif 佢對多賢既白眼

t團好多女都唔係太識撈
之前都有人講過佢地唔識時務去講回應fans嘅說話
畢竟紅得太快 冇咩歷練經驗
同埋一齊捱嘅日子咁短 冇是非就呃人嘅

第一次聽程瀟家底論

我估嫁咋，咁唔係家底咪身材同佢識打空翻，囉…都take2 point 吖

事實佢身材係健康，又有特點，個樣易認，佢唔係最紅先唔合理

大陸公司大把錢射住梗係可以大魚大肉，又少啲剝削
其實對idol嚟講分分鐘咁樣分得多錢開心啲添
好過好紅但被吸血鬼公司扣到得雞碎又冇啖好食

下次組團去her佢

宇少係中韓合作女團，樂華有份投資，又捨得洗錢，所以宇少可以好食好住，關識空翻咩事。

正呀
抬上山食幾日

其實我覺得佢幾靚
點解成日都咁肥

如果唔關事，咁點解得佢人氣好過其他成員，唔關事佢點會可以代表成團做偶像運動會？

最大波

睇慣咗已經變咗特色黎
好可愛架佢 同佢講野會有種好溫柔同埋成熟嘅感覺
佢唔講野都可以搞表情gag